炸雞翼，老麥定KFC

如題。
次次想食都揀好耐

一定係當勞

唔知點解m記雞翼食極都咁正

仲洗諗all啦

金拱門

打和啦 Super

德國鮮炸雞翼，好味！